被指向驚狗之後 議員與高官起底無晒既？？

發夢時，話我知：

區塊鏈更適合放高官仆街史 同埋佢哋背後既利益集團公司既資料 仲有國藉身份等
狗仔影響唔到佢哋將來啲咩。但高官同港共議員就完全唔同。
個個咁答水，求其一間公司比人玩都有班蝕。

覺得應該

主攻議員+高官, 副攻狗仔 --> 請正皮
都係照樣而家咁只撚狗仔 --> 請負皮

推一推

我哋上街 佢哋成班仆街鳩縮到唔撚見晒
派啲乜撚走私煙沉怡出來 屌你地啦維穩西

我今日開始會叫佢哋做 維穩西

推推推 推到比啲5毛維穩西見到

同意

推推推

Agger

Pish

g持

佢地屋企人都值得更多關心

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講！

推

推 攬炒兄加油

仲有集體家訪慰問

我真係無嘢講

嘩！班好官有無後悔搵咗件垃圾做創科局

why not all

愛國受黨人士齊關心

呢個計劃真係不得了

入黎幫手整文宣，和理非全面反攻林鄭政府

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

push

政府想將怒氣轉去警隊，我地不能忘記背後既高官

我有都有啲野想大家幫手整文宣

港共輿論戰第二回 需和理非出手做文宣

無錯！！！！

唔係佢哋仆街 香港就唔會咁 我哋就唔駛上街！！
維穩西死萬代仆街！！！！

推爆去！！！admin好波！！！！
I love you

why not both

尋狗

尋廢老

哇屌 正到咁

去睇下有無議員高官先

推到啲維穩西同5毛 3毛睇到！！！

入面好多料

Push